其實香港女仔樣唔差

好多香港女仔素顏都好靚
細細粒好可愛

點先為之細細粒

個格差就死得啦

00後唔講啦
就算本地出生，父母正宗香港人
都係一陣蝗味
睇大陸節目，學大陸潮語

不嬲都係

不能同意更多

I mean 前半句

格衰

其實樣同內在都唔差，已經係港男最好嘅歸宿，不過好嘅已經買少見少，搵到一定要捉緊

真係得連登先會有依種諗法
現實未遇過有人介意

矮矮地 比人一種要保護既應覺

00後係勝在對波大過好多90後

得00後先會講大陸潮語

臭G港女

係 不過未有點珍惜

認真咩

90後好鬼多平胸 但而家見著校服啲學生妹大部分都有啲波路 至少冇咩平胸咁

Abc

160算唔算矮？

格差就幾好樣都冇用
由其唔成熟果d更加係死罪

呢樣啱

我心目中算 絲打160？

有時嬲果陣好可愛
不過唔好郁d就嬲囉

好煩呀

164
所以應該唔算

係好多都唔差 不過你有能力去享用嗎

我本身高 所以都算

介紹黎識下咪有囉

咁你講哂

物以類聚呀嘛
大陸人點會介意

真係架 係我眼中都係矮矮的

你幾高先
有身高會冇女？

性格太自我太獨立
好少小鳥依人類
同日韓台一對比就好明顯
大男人配港女會火星撞地球
所以香港先出左咁多抖m廢男

外在黎講 普遍都唔差
尤其對白滑長腿同小蠻腰

182
而家個圈子識唔到

咁真係好高

666

而家興講d咩
好似好興果d抖音？

迫出黎嘅，港女要自立，要有能力，升至有條件同對等嘅男仔一齊建立家庭，因為香港生活只靠其中一方太吃力，好自然冇人地果啲咁嗲

點解講到有身高有女

因為我覺得有身高 樣普通 唔太肥
已經算有條件 點會唔係單身

中晒都係單身 點睇

格臭

咁應該真係圈子問題

性格唔講住呢

工程狗係咁架啦
有fd去左讀nursing 日日同唔同女食飯

就算同普通女同學食飯 你地男仔都開心？

答唔到你 好耐冇試過

因為你都係

乜真係咁慘架咩

營養同潮流問題姐
90後果陣啲女仔追求瘦呀麻
瘦到見骨都淨食沙律又絕食果種
發育時期乜都唔食
結果冇波又冇籮
得番對見到都唔開胃既筷子腳
依家啲00後小學雞都已經有波啦

咁誇張

係阿 點算阿

溝咗果個絲打咪得囉，幫你拉埋線喇

溝唔到幾靚都無用，關我撚事

Pmed

望下都好阿

但我蠢得滯唔識邊到睇pm...

好可愛呀絲打你 冇得pm架連登

上面班5p狗公小圈子過主啦

好樣衰呀

首先要咁

呢個真係細細粒啦

係度陪我吹水

pmed

有少少嬲囉俾人玩

打情罵俏好事黎嘅，叫巴打留tg la